點樣自學R最好?

睇書

有本Advanced R好似唔錯，由淺入深